<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Caso de Estudio on Taller de Arquitectura para BDA</title>
    <link>/2-case-study.html</link>
    <description>Recent content in Caso de Estudio on Taller de Arquitectura para BDA</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Oct 2020 18:28:43 -0500</lastBuildDate><atom:link href="/2-case-study/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>PMML</title>
      <link>/2-case-study/2-pmml.html</link>
      <pubDate>Sat, 10 Oct 2020 18:28:43 -0500</pubDate>
      
      <guid>/2-case-study/2-pmml.html</guid>
      <description>Predictive Model Markup Language (PMML) PMML es un lenguaje XML para describir modelos predictivos y de minería de datos desarrollado por el Data Mining Group (DMG) con el propósito de facilitar la portabilidad e interoperabilidad al ser de tecnología neutral. Actualmente varias tecnologías y herramientas soportan PMML permitiendo exportar e importar modelos especificados en ese formato convirtiendo a PMML en un estándar de facto en la industria.
Las dos herramientas evaluadas en este estudio soportan PMML con el propósito de desacoplar el modelo analítico de las soluciones que lo implementan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ASRs</title>
      <link>/2-case-study/3-asrs.html</link>
      <pubDate>Sat, 10 Oct 2020 18:28:43 -0500</pubDate>
      
      <guid>/2-case-study/3-asrs.html</guid>
      <description> Requerimientos Arquitecturalmente Significativos (ASR) Los ASRs son requerimientos que tienen un efecto medible sobre una arquitectura tanto a nivel de software como de hardware. Los ASRs que guiarán la arquitectura del presente caso de estudio se muestran a continuación:
ASR 1 ASR 2 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vistas</title>
      <link>/2-case-study/4-views.html</link>
      <pubDate>Sat, 10 Oct 2020 18:28:43 -0500</pubDate>
      
      <guid>/2-case-study/4-views.html</guid>
      <description>Vistas de Arquitectura Las vistas son una representación de la arquitectura que tiene significado para uno o más usuarios en el sistema abordando sus principales preocupaciones. Las vistas funcional y de despliegue para el caso de estudio propuesto se presentan a continuación:
Vista Funcional Describe el conjunto de tres componentes que separan la responsabilidades de recolectar los datos, estimar la probabilidad de abandono y almacenar las estimaciones realizadas. Los dos conectores se encargan de comunicar los componentes mencionados.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
